終於明白放工仲要讀書係幾咁辛苦

屌撚住

星期六日例牌溫完，考試果幾晚溫到一兩點先訓，第二朝仲要七點起身返工
攰到想放棄

放完學要屌閪咪仲辛苦

辛苦哂 Ching

Ching 次次都咁快回我

完全明白有幾辛苦
辛苦左成個sem
如果唔係啲professors 好人 我應該頂唔順啦
日日朝9晚12點先返到屋企真係好撚攰
捧住呀巴打 你得嘅

返左2年夜校 仲有一年先畢業

返工讀書連社交生活都冇埋
有d人上堂吹水，我就上堂讀書做書呆子

永遠臨SEM尾先最多公務野做

朝早6點幾起身返工，夜晚3點訓嘅路過

consultant 表示日日都多嘢做

追蹤鏗哥是100%的事

我就係咁過左3年非人生活

屌我都覺 想quit

返hea 才可放工真讀書

返hea 工才可放工真讀書

鏗哥

以前我都係

Hea工 耐唔鐘係公司抽一兩個鐘做功課溫考試

5:30放工 半個鐘車程 食d野 再返夜校

返左四年 都好辛苦

早幾年返左3年夜校 LAST一年頂唔著 裸辭專心讀書